點解仲有人會玩港股

如果撇除方便之外 仲有咩因素會令你將錢投放喺香港哩個已經充滿紅色資金嘅市場上
如果只係貪方便 咁抵你輸錢

唔敢玩了

不嬲知道係呃人
所以圖表技術派係搭順風車
睇吓佢呃人嘅方法做買賣